PS5 機主討論區｜抽到佛誕都未有機 (32)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG，強烈建議：
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式[/s]
設定>主機>省電>設定PS5進入待命模式的時間>不要進入待命模式
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD

支那PS5被BAN機，唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面，個No.係紙盒底，唔係機身底

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未有

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

Q10. 點樣自動登入
A10. 設定>使用者與帳戶>登入設定>自動登入PS5

Q11. 用咩MON好?
A11. 最佳電視/螢幕選擇，包括以下4樣技術：
1. HDMI 2.1 （提供足夠頻寬俾下面3種技術）
2. 4K120 or 8K60 （只打機4K120已夠）
3. VVR （減少斷續延遲與畫面撕裂現象）
4. ALLM （降低控制器上輸入的指令與電視上呈現的相應動作兩者之間的延遲）
買得HDMI 2.1應該會有HDR同eARC就唔特別講了

Q12. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A12. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q13. PS5可唔可以用返舊週邊？
A13. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q14. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A14. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q15. 到底PS5有咩Game玩？
A15. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

Credit to 9up巴

16/3 叕又有得抽機叫春

csl：
PlayStation 5 主機 (售價：HK$3,980) [名額有限]
PlayStation 5 Digital Edition (售價：HK$3,180) [名額有限]
登記日期及時間：2021年3月16日中午12點至下午4時正
抽籤結果公佈：中籤者將會於3月16日晚上9時前透過電郵收取抽籤結果，未能成功中籤的參加者恕不另行通知。
預計送貨日期：2021年3月中/下旬

抽到一部 有無巴打要

炒？

要

原價？

炒 連手制 $5500 價再傾

每次抽都抽唔到
仲用緊初版PS4

狗post 係隔離，過主啦

光明正大咁

問有無人要，點知係炒價

炒狗 post 推唔郁

連手制 係咪即係兩隻制
定自己賣緊乜都未知

賣野 啲中文打好少少 炒狗特別蠢

無 7000 都唔好放

出面洗乜咁貴

SH到10000

乞機

我仲以為連登有愛 ～

2000收

lm, 開到第32個post終於輪到我抽到

今日交完錢
咁就無左4528$

四千幾啫...

我可以用番4528同你交換部機

4700同你要住佢

有無人知188有無現貨ps5買

想問下, 到時候開始玩PS5, DL 番D GAME, 個SAVE應該會係cloud 度直接自動download 埋?

無

請問有冇抽中 Aeon 既師兄..知唔知幾時有得拎機呀？

咪係 一晚美股都唔止

老老豆豆正價ps5算抵

真．到咗香港

恭喜Ching

Lm

邊度買？

幾日前美森

幾錢美金？ 運費幾多

咪$499，加$89運費

未有消息

仲未收到
用平運今日收左貨啦

我delay咗一日
同埋冇得我揀，想轉嗰陣已經扣咗錢

咁唔好彩
不過咁啱weekend
所以速度無乜分別

有冇人部機會冇啦啦自己開
明明電視冇㩒過去HDMI

咩牌子電視

三叔

去ps5設定
熄左個啟用HDMI裝置連結佢

Thank you

搵師傅睇睇

真係三月九號，六日到香港
今日收到機可以星期四放假是咁打

今日都放假

拆箱果下應該超開心

平運即係順豐？

係

順豐佢快嘅時候又真係好快嘅

又學到野，老點左你用快運
真係唔好意思

咁standard又會有機會抽中kerry嘛

咁快

恭喜哂

其實個運費都幾抵屌，door to door

我今朝差啲撳到

美森？個 stock alert 無料嚟

日森，美森應該半個月到一個月先再有
今朝8:50 我企係條街係咁撳

恭喜上車巴，快D開黎玩

其實用緊5年前得4k連hdr都冇既電視玩ps5同ps4(非pro)比分別大唔大

日森今朝唔知開左一分鐘都無
閃過
不過日森計埋轉運，都要半個月

玩緊

梗係大
單係4k同唔4k已經分別好大
你ps4非pro食唔到4k

咁都好d

淨係30p同60p都爭好遠

定係唔係隻隻game都可以60p??

不過hdr反而唔係人人接受到
因為佢tune到啲對比度好極端 光位好光 暗位好暗

唔係隻隻都有

幾時先有game玩，擺左係度。開機上ps store睇兩睇又熄機

夠賣機數咪有不嬲唔夠賣機數都睇定d或者出係舊一代先

去藍店比左錢 有無貨係咪會打比我？

點解唔係比錢果陣問，而係上嚟問

唔記得左 趕住有野做

想收一部。有無人放。食少少炒都得。

張單實有電話 打返轉頭啦

仲有緊好撚舊既MON打PS4 PRO
最近收到部PS5,怕垃圾MON浪費左PS5
想問有無D 平靚正既MON推介
電腦文書睇戲及打PS5兩用

搭單lm問

同問
見啲hdmi2.1 mon好撚貴
本身用緊個mon無4k，電腦display唔係咁推得郁4k

VG289Q囉
2999 抵玩

係咪斷貨斷到仆街果部?
btw, 聽講ps5 性能加上應該好少game 會support 4K
係咪買2K 都夠
反而應該著重個更新率？

利申：電腦白癡

一買就4K

貴係因為呢水有hdmi 2.1嘅都係中高階電莖mon嚟

前面usb係一個c同一個a都幾唔方便吓，跟機條叉電線又係c to a，屋企啲c to c線又短，插咗耳筒就叉唔到手制電

asus

買過條 cc
叉電不嬲唔係ps4 ps5叉

其實要睇你個mon幾吋。。你如果28吋嘅真係冇必要買4k 2k有hdr嘅乜都夠mon細分別唔大但個價錢就會分別好大

Ps5出到2k?

3* m7 一月等到3月都未出

2k 冇必support得好睇
買4k 啦

ps4唔用4k都仲認到
ps5 4k120都唔上4k就好似好on9

但4k120既mon唔平

如果你會mon可以接收到模擬4k信號係用到
不過老實講如果夠財力就一定係4k
冇理由ps5上到4k120但就個mon唔支援
不過4k120嘅mon又真係貴
利申：用緊asus 2k mon 上到模擬4k

28吋點會分唔到係咪4K

4000蚊樓下最抵屌for ps5既mon係咪VG289Q
首先4k 120hz 就算support 都唔會行得順
現階段行hdmi2.1 既mon又太貴
加上ps5唔support 2k
所以係一堆4k 60hz既mon選擇就得

過多兩三年先買啦
買個咁靚mon不如攞啲錢換顯示卡/耳機
Mon既價值不嬲跌得快

今日先得閒去猩猩比現金,
點知佢左CHECK右CHECK又話係唔係佢地
睇左3次封電郵
最後先死死氣寫單收錢

我自己覺得用4k 60hz 個性價高過谷上120hz
仁王 remaster個120fps 好似畫面都無4k

咁等下先

屋企連4k電視都未有

我相信全港大部份人屋企仲係1080

未有ps5之前都覺得無所謂

買到之後就唔同曬，覺得龍1080p mon好on9

有冇咁誇

感觀上既享受一定係1080上4k大好多

好出奇咩
電視呢啲野唔壞好少會換
仲要依家少左咁多人睇電視
個誘因真係唔大

大部份指起碼佔8成
4k電視普及都至少有5年
而家愈出愈平
點會仲咁少人有
除非你有數據

想問下係唔係要用轉插？

ps5 個性能唔會行到60hz 以上啦

過幾年d game 實lock fps

你講聲？我買咗個hdmi audio extractor駁光纖

插電~

其實仲有冇人係未抽到機

1080 60fps 一定好過4k 30fps
咁當然你有4k 60fps 最perfect
4k 120fps 暫時太overpower

所以變左買mon打

有無推介

VG289Q 咪有4k60，又有HDR
2999 算係性價比高啦

想要32”

等多幾個月啦，黎緊出4k 120hz，到時4k 60hz 就discount

求其買咋

用呢啲就得

咪我囉

全部 email 一個都唔衫

大把人未中啦

炒狗中就多

真玩家 想入手都咁撚難

有機但係完全冇game想玩
有咩推介

Astro Playroom

普通八字腳AC Cable姐
求其搵一條用咪得

唔知捕到美版先定香港抽到先

我十一月尾開始mon post 到而家

應該係抽中行貨先嘅

btw部機係1月出廠嘅

我加埋身邊5個frd冇人抽中過

4個fd，兩個同事，無人中過，
所以有D人話，身邊D FD中晒呀，一個人中第三部果D，
我唔知點解會側到咁，
一係就佢抽果到做過手腳黎，有target既，
一係就有人放流料囉

我打機 group 有人中頭兩輪 psn，都係同一個 account

sony 真係好波

頭兩輪冇做filtering
on9 Sony

呢D換條電線好似好D

Fil 完 真玩家咪又係唔中

屌佢老母

因為 shortlist 完都分分鐘仲有幾萬個psn account 抽緊

想問 LG 27ul500定27GL830 好D?

2k mon 玩會唔會好浪費

利申用緊vg32vq

我都係呢隻 睇reddit話可以用4K source壓做2K

希望快啲有2K display support

真
Spiderman都冇用到嗰手制咁盡

Ching

用咩喇叭玩

定用個mon 內置個個

即係budget afford 到情況下，
vg32q 好過vg289q?

VA panel仲要唔係曲...
比我點都簡vg289q

Sor
Vg32q曲mon黎
不過照揀vg289q啦
Ips唔使點較睇落都一定靚過va
Va 淨係睇個spec就勁
唔信去搵實物睇信自己隻眼

ps5 唔會有4K120 既game
就算有都一定係2D黎, 1080 都夠做既程度

靚少少4k 幾十吋電視玩ps5, 同係28 30吋既4K moon到玩ps5, 完全係兩個體驗黎, 唔信你去試下

電視既HDR做既成色真係成熟屈機好多(講緊大果幾個brand), 對遊戲畫面影響真係好大, 唔係普通mon比擬到

我都會用芒玩 最近入手左支JBL 5.0
等緊22號部機到手先試到

依家有咩game 做到4k 120fps?
見好多係120fps但壓低左解像度

4k 120fps你諗多左，實際係4k or 120fps

有d game 4k都係得30

如果有60fps mode一定優先揀，實在爽太多

咁4k mon無120，set做1080p應該都無120？

終歸都係要買4k120

3A 作品基本唔駛諗有4K 120, 鎖到4K 60都偷笑啦
4K 120 3090 都未必做到

無HDMI2.1就出唔到120fps

屌

咁4k60既mon係咪一定無1080p120？

我指畫面上
ps5 一係4K 60, 一係就1080 120
會去到120 既多數係fps 類既game
所以睇你玩開咩game, 就買咩mon囉, 4K60就夠
4K 120 mon依家仲係天價, 個人係覺得無必要, 當然你覺得值就ok啦

當然無，你都識講隻mon最多只有60

等sony出X90J好過用mon玩

屋企一部4K一部1080

Ps5 唔係4K 60同 1080p 120咩

佢推到4K 120咩？

推唔到 啲人係咪比佢個logo 誤導左

一樣
但講到大部分人仲係就吹大左

而家d 4K電視平到仆街
是但買部雜牌 支牌嘅都4k啦

除非你5年以上未換過電視姐

三星支援HDMI2.1既水貨55吋電視先4千幾，抵到爛

唔好講後生追科技
老野追得仲癲
仲捨得洗錢

TV屌sony算啦
部LG 4K壞壞地, 想換部X85H但個價好硬

班老野成日買雜牌
平但快壞
成日換新款

行版 pulse 3d等極都無貨
有無巴打試過係美亞買 用到係港行機？

識個老野最近買部Sony x9000h

Netflix YouTube咩都識
電話射過去又識

唔係2.0都得咩，隻mon出到1080/120hz嘅話

得唔得架

我見個鬼佬試用1080p開隻cod都著唔到120fps

有冇巴打實測過出黎講講

Cod好似冇ps5版？

我玩r6佢都話要升級做ps5版（免費）先行到120fps

cod有ps5版

畫質清過ps4版好多

要入去較野

有冇HDMI2.0 巴打試下

2.0唔係不嬲行到1080p 120fps咩

咁係咪用1080p 144hz mon都玩到120？

4k 30fps 定 1080p 60 fps

有無諗過佢開左隻ps4 版 以為ps5版所以著唔到120fps
裝果陣係兩隻game m齊裝

我就偏向4K30p FHD宜家睇返真係好矇 頂唔順

正常就係

我而家用緊4k60 mon玩，下個月先換電視，到時先試到

睇咩game

Fps 類我就一定係越高fps越好

寧願1080p我都要120fps

120fps屠班60fps

thx，原來我一直理解錯左

唔講d決勝負野

30 60 120 fps對眼已經3個舒適度

以前玩bf 得30 fps 同cod 60fps已經知前者對眼會快攰好多

好彩我唔玩fps game

30fps個準星已經好難貼住敵人

車game
好快嘅動作game

都會有明顯嘅感覺

無比較冇傷害，但當你一玩過一排60fps
再玩30fps就會feel到好快攰

玩返30fps個感覺係：哇，咁撚窒既

我隻舊mon插pc一直都係2.0行1080p 120fps

我有玩60fps呀 我知係點 但FHD真係好矇 30p同60p個分別的確係勁大 一係畀我開到4K60p 如果唔係我都係揀4K30p 都唔會揀FHD

呢樣真,
早排換左隻 4K 芒,
一入game點解咁矇嘅?
原本隻game未set返做 4K
set返好簡直係兩個世界, 已經返唔到轉頭

set係部電視、部ps5 定係隻game？
利申：未有機

佢唔畀你買電視機 你咪唔畀佢買手袋 衫同護膚品囉

唔換電視咪換mon

車game 30fps仲慘過槍game 30fps

不過睇耐咗又會覺得唔係清到dom一聲

咁樣最終受害嘅係自己
我覺得要相反，將買電視機嘅錢嘅2-3倍送左俾老婆先
之後再提買電視

就係港男寵壞咗港女 今時今日香港先會女權當道 畀人食住都係自己攞嚟

如果要唔寵
就直接買部電視，「老子話要換就換啦，嘈！」

原來watch dogs係4k30 rt，仲諗住買

關rt 有冇60

講真rt真係好撚大食

好似冇option揀

點解咁多男人換部電視都要老婆批准
洗自己錢都要其他人批准

見親啲男人話要問屋企個財政大神先 我都會覺得佢哋好廢 你以為尊重你老婆 實際上係你自己都唔尊重自己 人哋點尊重你 佢哋老婆買奢侈品 會唔會一一問過佢 有啲男人二話不說 睇啱就買嗰啲真係好man 個女人Er都唔會Er一句 證明個男人做嘢都有返咁上下能力

同埋如果有類似dlss嘅嘢其實rt係冇咩問題，起碼望落唔會覺得畫質低咗好多

咪就係
俾返啲男子氣概啦

電視機大家都會用嫁wo
做咩講到得條佬有得爽咁

你睇4k utube Netflix 都過癮d啦

因為佢哋毫無尊嚴 咁願畀女權食住

因為個女人覺得自己都未滿足到自己嘅慾望（手袋、旅行、扮靚etc)
就覺得個男人唔應該用錢去滿足佢嘅慾望（換電視唔係必需品）

當個女人已被滿足慾望，佢先唔會理你買幾多部電視

需求有限
慾望冇限嫁wo

咁樣嘅男人真係好廢
我用自己錢滿足自己嘅慾望有咩問題
而家老馮要滿足埋女人嘅慾望
點解唔係女人滿足男人嘅慾望先

好彩我女朋友唔係咁
真心建議巴打搵女朋友唔好搵一個乜都管嘅
識得互相尊重

有機嘅巴打，如果用電腦mon玩，平平地買住個4k 60hz先接唔接受到？

利申：如果部機放到廳我一早放咗

睇你揀個咩野女人啫
有d女人簡單到你肯親手煮餐飯俾佢，就心滿意足開心成個月
有d女人要酒店餐廳包場+你一個人做完成集歡樂今宵先換到一個微笑返黎

外表身材固然重要，其他野就睇閣下選擇了

啱呀 見親啲八婆自己買手袋又唔見佢哋話“買平平地咪得囉” 係都要買LV Chanel Prada Hermes

個男人話買部大少少勁少少嘅電視機就吖吱吖咗 話平平地買部五六千蚊咪得 係隔離聽到火都嚟 有時幫吓個男人口 佢都超感激我 說服到條八婆 暗瓦底畀個手指公我(雖則我唔係賣電視機) 去到睇戲打機勁同廢嘅電視機超明顯囉 你估淨係睇CCTVB咩 戇鳩八婆

你以為啦！個女人就算滿足到 都要管人 呢個唔係錢嘅問題 係佢控制慾嘅問題 佢哋覺得自己女權得到尊重 覺得自己係一家之主咋 個個有錢佬都大把錢㗎啦 你估個女人有嘢買唔到咩～

Ching 平時識埋d咩嘢女咁極品嘅

我係做Retail 見得多呢啲兩公婆

其實就唔係好夠 一係你最起碼買55吋 因為55吋以上起碼係分區背光 49吋以下係側照式 漏光到痴線… 50吋或以下建議買Panasonic

當然ok
係得少部分遊戲有120fps mode

要平買samsung水貨

如果x85h 呢?

如果sony就一步到位x90h啦 samsung就q70t q80t

1080P 120FPS HDMI 2.0都著到
Step巴講過 cod就未試

你最後簡左邊部

要平就Q70T

其實比我簡多次 我會簡q80t
雖然我都係q70t

我係抽完機再買Q80T 水貨

我部機仲未到 不過應該唔會轉軚

買左soundbar 未

部機到手之前要細tune 到時記得問人

原來咁麻煩 不過都想問下巴打你係點解想轉Q80T

用咗水同行啲差價買咗Q70T soundbar
其實應該要加埋後置，我依家無，遲啲會加

X85H咪又係側照式 純粹個引擎勁少少 色彩表演好啲囉 但仲係漏晒光

電視po 頭postep 巴有放片教setting, 大概跟佢就得，details 自己改下，順你自己眼

我都係黎緊換Q80T+ Q70T
好抵玩

呢個組合無得輸

因為三星機default好重味精 唔執嘅話真係睇壞眼
想轉q80t係因為soundbar方面 q80t+q70t可以玩埋後置

依個組合真係屈機
不過我依家216開低音量都覺得好震撼大聲

用緊q80r

而家至大作用就係朝朝連手機聽881晴朗

咁我無呢問題 打算是是但但買個headset算

用緊 sony A8F 係咪都唔夠新要換2021 啲Bravia OLED 款 雖然部ps5 鋪緊塵等RE8

thanks 過兩日到機玩下先

想問下巴打係邊度買mon？
中央田？法奧？

我玩setting 都玩咗兩日，人人隻眼都唔同，最緊要試下邊樣係自己順眼啲

其實A8F已經好夠勁 只係行唔到4K120p咋嘛 用住先啦

早D送黎果然係好事 原本打算連PS5一齊送黎

記得唔好set warm 2
Rtings嘅setting黎 會搞到好黃 其餘野跟佢都無所謂
較番standard 就得
（一直喺個post強調）

Pulse 3d？
依邊真係好小見

諗住試下3D audio係咪真係咁正

我一開頭都覺得warm 2 好黃，但係hdtvtest 果條片個人話warm 2 先係電影用嘅色溫（我大概聽到係咁）
跟住hdtvtest 條片就warm 2, 我覺得正常就係cold
不過睇耐咗warm 2 又覺得都唔係接受唔到

Thx 咁部電視可以再戰一年 睇下下年會唔會出8k oled

可能要識教白平衡先可以用到warm2
Rtings應該有儀器tune白平衡 所以用warm2再tune 無咩偏色問題
普通用家就⋯白平衡都有排你搞

我個frd之前都想買依款 比我講到轉左買7p
埋單$1500

好貴 平平地買PS5果個玩下就算

而家用緊50" tv 唔想用細左既moon

爆皮唔化算

佢又真係好慳家....唔買名牌袋既. 如果唔係, 我彩佢都傻

舊時PS4果個又係

係互相專重. 唔係點一起幾十年呢.

pluse 3d 印象中係信和hotline 見到有嫁喎，每人限一
不過唔知有無賣晒
headset 我自己有隻gen 1 stealth 700, 舊年先買
唔知gen 1 sup 唔support, 無機會試

我問下 真係要上美亞買

女人睇劇情唔係睇畫質.
女人聽歌詞唔係聽音質.
所以你會見到大多數女人係用大陸手機app睇韓劇同kkbox聽歌.

真係打死唔再買皮
見到7p係塑料耳罩都心思思

人造皮係咁冇計

3D audio 唔關plus 3D隻耳機事
內置功能黎

用apple earpod 都會聽到

重要養皮都曬氣

姐係唔使買都得

總知我無另外買都聽到同Ps4 Pro 有分別

咁對等嘅情況可以接受

其實佢地唔明白多
所有機械人都叫高達 又買
你咪有囉 又買遊戲機
部部電視一樣 換黎做咩
有冇問佢點解唔俾
有冇解釋分別 點解要換

係咪變左感情台

就係未壞就唔換得咁簡單.
其他果D什麼 144 HDR HDMI2.1 名詞, 佢都唔想知, 我亦懶得解釋.
一部電視用左7年都唔壞, 都唔係一件好事

我部pan仔58” 兩萬幾蚊 同ps4同期買
又係未壞 想換好耐
冇hdr 好難頂

你地舊電視拎去賣定送比人定掉左佢

用左audio stick連左AirPods pro 收到聲 但用唔到語音
有無方法用到語音

舊到咁既電視, 唔值錢. 不如送比d 冇要求既親戚朋友.

咁大部擺唔落果班點放

擺得落果班唔會要你部二手舊野

咁你買新機時叫佢收走埋佢囉

Carousell 應該可以賣咗佢
用得直接掉就有啲晒

電視多唔多人賣呀？

我想收部舊電視放房打機

如果只求4k 隱定60fps, ps5 用咩mon好27-3x 吋

係尊重你就唔會唔比你買電視

我ps5 share左隻cod cold war 比fd（ps4） 但今日佢入game，要佢買翻full game 有冇咩辦法可以搞搞佢？

叫佢係佢部機入你ac set多次主機共用

姐係常用ac?

應該係

前面巴打介紹asus vg289q 28inch
4K 60fps
$2999
但周圍都無貨

我有部正方形只可以睇480p電視你岩唔岩？

set 隻 game 由效能優先去返畫質優先,
隻隻game唔同, 未必有呢個 setting

有無係sony store攞過機既巴打講下係咪一定要對身份証先攞到機 因為17號有事 想搵人代攞

唔係有幾日時間俾你拎？

係 屋企人得閒 想早D攞姐 所以問下

呢款伏嘢嚟，利申用緊

why?

原來新款嚟，咁我唔消楚,我係287Q

VG289Q 性價比高

反而我
配Sony X85G系列 打算買埋8500 soundbar
依家搵緊 打機耳機

白金完隻playroom，可以閂咗L2 / R2個feedback了

邊度訂穩陣又快d 有貨

我拎果時淨係買個陣有對身份證,
跟住佢話17號憑收據拎機, 唔對任何野, 叫我keep好d, 因為有人執到收據就拎到機

Sony出左電郵啦咩銅鑼灣個間？

玩緊gbo2用格靈震到好爽

sony store憑收據拎機??
得email 收據, 拎貨日都未有

唔係信用卡比錢咩 話17號開始有得攞

panasonic 有咩好?

佢啲細吋數有誠意過另外三大主流牌子 但無Google Assistant 如果你肯嘥一個HDMI port 買個Chromecast TV就解決到

我果間藍店叫我本人憑單去拎
但我唔知佢會唔會對多次身份證

sony store 要睇身份証
上邊擺明連sony store 同 藍店都未攪清

Google Assistant有咩好處

藍店 同 sony store 兩樣野黎，sony store 要去銅鑼灣/送貨

用語音搵片睇

PS5都有語音

都係㗎 但你要開住PS5囉 同埋PS5無Google Movie 得Apple TV

有netflix同安博 冇google movie

唔會用ps5睇片啦
電視用遊戲mode睇片差好多
開netflix youtube果陣又唔識自己轉返睇片mode

電視機可以教 我自己試過 其實幾唔錯

有咩賣點? 有local dimming ?

係呀 平機嚟講 色彩表現 光暗同動態補償都做得幾好 其他三大主流平機畀啲好廢嘅你

係呀 抵用 49”機 Sony得X9000H值得一戰

x9000h 最細都55"起, 放唔落

X9500H囉 不過佢49”又無X Wide Angle 搵笨柒

唔該巴打

你budget預幾多

ps5個netflix好快好順喎

三千左右
Steelserise
HyperX
不過依家個隻未壞

想收多一個手掣
有冇巴打打算賣

PULSE 3D 翻貨

我啱啱抽到連手制板
不過17號先攞得
你等唔等到？

可以ps5開netflix果陣識自動轉mode?
就係因為打機果陣開遊戲mode,睇片要自己手動轉返睇片mode所以先用返電視app睇

x95h又貴又唔fit ps5

所以點都等21年嗰批新電視機 支援晒4K120同VRR 又用新影像晶片

A90J

我都糾結緊X95J定X90J X95J勁啲設計靚啲 但隻腳架升高嘅話好奇怪(要放Soundbar係前面) X90J個背板設計又無X95J咁靚 雖則唔係成日見到後面

諗住幾錢?

大陸嗰邊個價錢又冧咗

岩岩帛金左惡魔城
玩邊隻先好

香港仲炒緊，1000蚊水位，炒家食撚屎啦

想問問而家網上$4528 個個機
係咪兩隻手制？？

Yes

兩手制版 而家周圍都係$5500

幾多？

好似人仔五千一二左右，應該佢知國行價，自行調節減存貨

五千一二左右既幾多個手制？

我見係普通港行碟版，跟機手制only

仲有冇巴打收手制

Me

幾錢收?

400

我見4千中人仔wo...

我見都係四千八仔左右

4499-4799人仔
所以香港賣5500果啲我祝福佢

我weekend嗰陣check, 估唔到跌得咁快
唔該巴打

仲有人放緊5500以上，祝佢地輸時間處理死貨

下星期派機會唔會再跌

下 坐左幾耐？

宜家想搵個屋企唔係用4K mon 先難

Btw宜家d 4K 電視咁7平都仲要等多幾年

想問下抽到機嘅既打
部PS4會唔會放返出去
如果放又邊到放好

本身有部運作正常1080p電視既屋企唔會特登去換4k電視
呢件事有幾出奇
大把人睇到就得唔理畫質
例如好多女仔今時今日仲用緊macbook air 720p起格mon睇netflix

同埋我講緊4k 120, 依家真係貴

4499換返港幣都要53xx
咪又係差唔多
4799rmb已經貴過5500hkd

跌完都係炒價
入得呢個post
唔係正價買都係幫緊炒家

可以試下同食骨班炒家壓下價

放
開機過完data之後就完全冇用變垃圾

炒手唔駛賺？
運上去同出貨唔駛成本？
賺20蚊你會做？

係carousell放左千六 pro
無盒淨機連線同手制 ，好彩有個爽快買家

咁係一個手掣定兩個手掣？

pro擺係廳做vr專用機
slim就諗住要出去其他地方長住個陣帶去玩
舊版ps4就可能放櫃入面收藏算

做撚左擺設
黑武士頭 擺係電視櫃一流

送咗俾親戚

無放到 可能會用黎打PVP game 廢事成日同屋企人搶電視

有無中sony stote既巴打收到攞貨email

你仲有玩vr?

Ps5你放房？
Ps5都可以vr

屋企電視10年無換

Ps出新機就換
Ps3 crt換簿mon lcd
Ps4換4k
今次好似冇咩突破
遲少少先換

依家放出去大約係呢個價位？
都係無盒淨機連線連兩隻手掣
拎到ps5 就放機

留名

LM

想問下, 我見watch dog legion, assassin's creed valhalla 既PS4版本可以免費升級做 PS5版, 但寫住係首發

如果我收一隻2手既PS4版, 係咪都可以免費升上去PS5?

(唔係唔想買PS5版本, 係想收2手但收唔到)

同問 其實我覺得佢無分 PS5數位版就係連PS4一齊買

可能佢後面會出年度版集合DLC

因為我22號有機..想收定堆2手既PS5 GAME..但好似好難收...
而家如果PS4版OK既話想直接收PS4 版算..

買數位版啦，成日換碟好煩

咁你要等買過機既巴打覆你 除左部分game 應該大部分雙版本既game都可以自動upgrade

我見到有D GAME寫住係首發先UPGDATE到...好奇怪

應該係講ps5版出之前

係但問題碟版跟本唔會分到係咪首批 一係係隻碟做手腳 一係比code 通常後者多 但完全無聽過呢兩隻game有upgrage PS5既code

vr間唔中都會玩下既
ps5放房 因為部電視仲廢過間房個電腦mon

有冇師兄收到豐澤個sms?

依家4000尾人仔 據說佢哋收到風 四月國行4000頭人仔就買到

咁上下左右喇 千五千六呢個價位
你多隻手制可能好啲

想問ps5 dirt 5係唔係無行貨?無下載版？要買實體碟？

買行貨使唔使down安心出行？

日馬彈左1秒

蘇寧出貨
估佢唔到，不過可惜im@s delay左

唔知 ， 我mail 收到
但sms 起屋企唔知收到未
可能sms 15號先派

16號真係得csl有得抽

純粹試下問.
有冇巴打抽中光碟但其實想要數位?
我有部數位18號拎機, 想補差價換光碟版

玩住先啦 到有大貨先賣番部數位換

有
22號藍店拎機

師兄交換 tg?

屋企有小朋友, 有時要開小虎 dvd 比佢睇
玩住先之後賣又蝕幾百 諗住全新可以補返差價就得

抽左4次終於抽到

今日仲派緊彩

蘇寧

過幾日抽埋最後一次先覆你
因為部機都係朋友幫手抽到

如果都係抽唔到再試嚟講

見到有現貨 但無問幾錢

良心賣家有大貨賣$4000，你信唔信

班南亞點搵食？
佢哋係諗住用咩技兩？

想問watchdogs legion ps4 碟版放落ps5上玩唔玩到？畫面會唔會有進步？

想問有無人知download會錯誤彈ce-107879-2 error code點解決？

邊間呀？

如今日本工作室不敵總部壓力，將大幅縮減。其所屬的多位資深遊戲製作人員亦於近期紛紛離職，包括《血源詛咒》的製作人山際眞晃、《死魂曲》的製作人外山圭一郎、《惡魔靈魂 重製版》的製作人鳥山晃之等。

ps5 又一單bad news

[PS5轉型]多位遊戲開發者離職後...SIE確認日本工作室將全面改組

恭喜

我都無Email

多數叫你過左數先再寄比你咁樣
應該得傻仔先會中招

咁都搵到食? 呃同鄉就得

Fromware?

DONWLOAD GAME下載一兩GB 左右就係咁下載錯誤，有冇師兄知咩事

試過 重裝

問左朋友話down ps4 game會係咁down down下會錯誤，我自己都係

我依家用緊連射手制係咁繼續下載

重設部機定係成個system重裝？

之後就解決到？

隻game

試左幾次重新開機又重裝隻GAME都係咁

我都係... 重裝左隻GAME都係奶野，以為得自己係咁
之前ＰＳ ４未試過

想問下 GENKI 藍牙連接器 可唔可以連接 支援藍牙 4.0 aptX既喇叭?

岩岩禁手制ps制開機
開完去到主畫面又叫我禁手制中間ps制
禁極手制都連唔到 插埋線禁ps制都連唔到ps5
夾硬熄機再開機 就出現上面幅圖 去到39% 等左十分鐘都無反應

蚊線再開機 一開仲係上圖畫面39%

要拎去整機了

先比訂後飛機

好彩 全部都唔啱玩

老實講實有大把傻仔中招
只要有一個傻仔中招佢地都已經賺左4千

我都試過類似既事
玩玩下bb突然無哂聲同埋手制無哂反應，但係仲有畫面
後尾禁實開機制入左待機mode再開返機就無事

屌你全部好野就炒

我唔撚想玩大山婆復仇記

上網睇 有好多人卡係ps5 39%呢個畫面
原來要等45分鐘就得

咁撚on9要等45分鐘

仲要個39%全程無郁過
到開得番機係由39%一野去到黑畫面再自動開機
以為返左十幾年前d電腦咁

有冇人放炒機
不過炒少幾舊益巴打

讚成

岩岩我都google左原來3個月前已經有呢個問題
無諗過3個月都仲未fix

見到有舖頭開始賣5680 嗰啲仲放5800 6000祝佢好運

咁下個月應該會炒燶啦

個啲玩家自玩算啦，除非佢地窮到一千蚊都要賺嚟開飯

跟住佢就會講 幾粒制姐成千蚊好過返工

賺得個一次，仲要唔 guarantee，又要搵買家...

搞咁多野得 1000

所以頭post叫唔好用待機mode

其實熄機開機都唔係嘥幾多時間
香港大部份人上網又唔慢，唔洗掛待命DL game
收工返到去開機DL唔好

where

由鳩佢地SH留返俾個孫啦

旺角

我諗番起上幾個post有個巴打唔信有依個bug

我唔中BUG=無BUG
你班友驚乜鳩

佢地冇，唔代表將來都會係冇

ps5 手制粒茹 同 ps4係唔係一樣size?
諗住買番個茹套 , 不過附近冇ps5 茹套賣

想問下R2鬆左係直接拎單拎去旺角walkin就得??

想問下ps4數位版遊戲點樣過落ps5?
小弟部ps4已經送左比朋友

姐係最尾中完伏都唔洗整/唔會無晒d data
雖然仲未中過
但繼續待機mode先

要待機mode先可以remote play

仲有差手制/玩到邊就邊
咩load咩save都唔洗先最方便

上網down返

數位版跟PSN account嗰喎 關咩事…

哇
前晚收工 開機dl遊戲更新
就去左沖涼 再食飯
唔記得開左ps5
打埋丁 先醒起

望返去mon no signal
好彩㩒ps掣 開得返
個下嚇左嚇

我上次都係
個心離一離

it takes two好好玩咁
可惜我無人陪我玩

下輪抽係幾時?

有冇大佬知道邊度仲有ps5耳機賣

我睇唔到喎

pulse 3d 定係arctics 7p

4月

有冇人知邊到有no man sky賣 完全搵唔到 想收二手都唔見人放

呢隻好評野 一早斷左啦喎

我講緊個陣係有貨架 差唔多賣咗成日先變返冇
尋日拎咗用緊啦
等下轉囉

開始玩borderland 3
第一次玩呢個系列
又幾撚過癮

其實幾時先有大貨下下抽點玩

巴打想要不如去美亞買 港版等黎等去真係好麻煩

啱啱先去黄金問完
899-1399都有
個市係咪傻撚咗

再唔係你可以係sony store禁到貨email通知你 我前幾日係美亞買完 第二日就同我講港版有貨 巴打千奇唔好食炒價

唔該師兄

有咩好驚 唔明

有保養驚咩

成個月好似冇乜遊戲大作上架
玩完啲免費days gone ,ratchet 就冇乜岩玩

一路都係玩舊game
無玩過ps4

你無玩過PS4
有排你玩

送廿隻game都有排玩

邊到會有得買PS4手制 入面粒電池

聽日係咪得the club有得再抽？

想咁問下咁耐以黎有冇人中過 CSL?

想過下佢用咩 email address 通知中機?

今日唔知會唔會收到sony store攞貨email呢

the club 係咪要食plan?

係呀

後日拎機
玩咩game好呢

email 通知好慢
我手動mon
個日3點幾4點有貨
email 夜晚7點幾先send黎
如果有人搶一定冇晒

一早買左機都係玩返ps4 game

想問下香港有無得買黑色 Arctis 7p?

如果香港無，邊度入好？

demon soul之後嘅獨佔驚係唔係4月中 returnal?

阿婆果隻？
唔睇好

x2
好似麻麻地咁

見到阿婆已經唔想玩

邊隻耳機好

你有冇ps4嗰隻gold,有嘅可以唔使買新耳筒住
睇reddit話pulse 3d同gold差唔多聲

仲有既係咪都甩晒皮

就係無阿
買左audio stick連AirPods Pro 點知得聲 無語音系統講野

都唔明d game點解唔整個好睇d既女主
horizon同呢隻都係7 女主"大作"
整個tifa咁既樣 d人唔玩都買黎睇下la

索尼最重要係政治正確
如果阿婆可以分幾個年紀出現好睇就玩得過

幾時先再有獨佔驚，PS4驚已經玩到悶

你冇其他機咪全部都係獨佔作囉

PS4 game 點會悶
好撚多未清
佢一年唔出game
我都清唔晒

支淘有代用可以換

不過連運成百幾蚊
不如買個新

而家玩住XBOX同PC等PS5 出驚，PS5一個月無開過等緊新遊戲出。見人講比較多又有推出日期好似得returnal

我隻18年買仲未有事

留左貨都會比人搶？

有其他機玩住其他先

呢期係冇咩新作玩

SO0 仲有無人中？

信和熱綫pulse 3D 798 每人限一

原來係咁 我早幾日7點禁入去仲有貨

無留貨呢樣野

Sony 唔係抽中左就可以買啦咩

Sor 原來講plus 3d 仲諗住ps5

今日竟然無sony store巴打收到email攞貨？

咩話咩話

要訂定現貨

整咁靚又物化女性又盛啊
女權就係要樣衰都做到主角做到好多野

簡左送貨，準備出貨中，好心急呀

有無以前訂過巴打分享下經驗 係咪一定17號會準時有貨

岩岩睇下我都係準備出貨中 之前係咪唔係咁寫

揀左拎貨，乜mail都無

上網search左 準備出貨中應該就快會收到email 如果17號有得攞最遲聽日有email掛

關咩事
歐美果邊十幾年前已經係咁架啦
佢地覺得大大隻又男人樣先似warrior
根本審美觀問題

Xbox 同 pc最近有咩獨佔大作

啱啱轉左已出貨

我都係 睇黎17號可以準時攞貨

聽日係咪得csl有得抽

應該係，其他完全無聲氣
CSL好可能拎D sell唔出嘅上台plan機出黎抽

會唔會只得十幾部機畀大家抽

咁樂觀

賣咗張顯示卡，變相而家部ps5差唔多免費

咁樣代表有現貨定係訂

依家砌機打機好唔抵
一張好既顯示卡都一部ps5價錢

2021年3月31日前於香港流動通訊網絡商中獨家發售

即係咪代表4月開始會多左貨賣

咪玩啦
幾部ps5

岩
btw有冇人計過ps5既效能等於幾多錢左右既pc

可能3 1010 個D都開始賣呢

希望4月可以walk in 藍店
綁2隻game都唔緊要

話時話，如果到時堅係要硬綁2隻game，大家會點揀？
我應該蜘蛛仔+COD

但一張卡一年掘到幾部ps5

揀唔落手 覺得最好玩就係跟機果隻

最新大陸賣價
4600人仔
光碟港版單手制送無聊配件

收機價自己諗下幾錢
仲SH果班我祝福你

未計熟客discount / 直銷

如果佢哋自己抽中班友根本無輸 正價放或者自己用都得 但高價收返嚟就仆街

聽日又要準時抽機

唔係
之前csl講過話去到1月31號,最後咪左手交右手由csl變1010

有無巴打放ps4??

收機:
ps4 pro 1500
ps4 slim 1100
ps4 12ver 850
ps4 11ver 750

以上主機只需喝一手制即收
合理價收機攪比賽
收完即止

whatsapp:53368019
tg:godwintsangb

躝啦

冇玩過ps4/5 有冇巴打用PS Remote Play

串流到手機玩ps5 效果如何 分享下心得，
主要是晚上屋企人訓 所以要咁做

會學影片條友咁 買個夾 夾住咁玩

過兩日拎完ps5 過埋資料應該放得 我果部係PS4 slim
500GB 冇壞 仲用緊黎打gvg

csl應該一直有貨 我記得新年個陣問， 續約plan
預繳原價加六 7舊水 貴plan 過完新年就可以即派貨

今日得一間抽？
Sony 同ps+有無得抽

除咗spiderman外真心揀唔落手

聽日攞機

cls點會冇, 十部有8部去左上台嗰邊
得閒先射幾部去club like俾人抽

CSL only

當時真係心動，加上仲係4G plan

有無3月3 Playstation store 訂機巴打收到sms 聽日去東角中心拎機？

利申：未收到

打錯，Sony Online Store

網速一定要快同穩定
唔係嘅話delay到阿媽都唔認得

點都會有少少delay

未收到 不過訂單狀態轉左已出貨 應該啦會太遲有得攞

Same, 不過我上次買個時Status一轉"已出貨"同日就收到sms 翌日去拎機

單機，唔要求仔細控制嘅game ok嘅

如果你想玩對戰類，要多操作嘅game

你可以放棄

Horizon女主細細個就野外長大 整太靚唔真實

係咪一陣 有ps 訂機 機會
有無link

置頂

巴打上次攞機果日使唔使排隊等好耐

置頂得cls

好似就你得cls

Shit 重以為ps shop 同Sony 有訂機

轉頭再望吓其它page有冇公報啦

在線人數1600
可能得兩部

賤價

如果無買PS Plus係咪就算開機都唔會見到上線？

買個細mon玩仲好

我講緊CSL抽機咋

剛剛登記完CSL, 其他係唔係未出link?

哦～ 算鬼數啦 csl邊有咁好死畀你搶到 佢實迫你上台出 佢都係為咗焗人簽先傾PS5返嚟賣啫

呢個

兩千幾人抽
diu又冇份

今日只有CSL

做下分母

人地台灣出豬頭骨
我地就得兩部抽

差啲唔記得抽
12點半都有成千個人抽緊

寧願食骨 起碼隻game有機會玩

不過佢地d豬頭骨都要鬥快

如果佢要你正價食兩隻Game 其中一隻仲要係$568 Godfall點算？

係巴哈見到既豬頭骨

嘩 咁實搶啦 呢兩隻都唔係垃圾嚟

得第三行接受到

聽講朝早一開門就去會好多人，晏晝先去唔洗等，5分鐘拎完走得

請問...假如今日都冇email收到 咁明天點拎機

上面個兩個舊骨仲有電視喎師兄

但佢都係賣晒

咁咪等收到email 先去拎。。。

有冇人知 ps4 game upgrade 上ps5 game 係咪入隻碟就升級到？
利申 黎緊 17號有機

睇game

NBA 2k21呢？ 要入code定點？

2k21 好似得最貴個隻kobe版可以有雙版本
其他的就自己買過啦
Google下有冇咁難

我諗住買2手碟高比版 但唔知係用code upgrade定點 驚買左返黎冇得upgrade

Google 一search就有，要用code呀

有冇巴打中咗csl

咁快派左彩

晚上9點之前

快啲啦

想問下
我本身有一部行版ps5(單手制)，如果我同啲有行版雙手制既人買隻制但係無單，買返嚟果隻制攞去保養果陣用我本身自己買果部單制張單係咪唔得?

應該又唔中

仲未有email 聽日應該無得攞機

元朗打左電話話聽日2:00pm有得攞機

點解咁多ps4 games唔整返個unlock framerate patch。The last of us, uncharted 果啲俾返60fps嚟啦

遲d整隻ps5 高清流暢重製版仲好

跟住要再課金

有冇人csl收到email

之前從未收過CSL電話 一登記完 一二日收到廣告電話

少提升應該該就唔洗錢
大升級就要

7點都未有巴打報喜😭

有人報喜都好丫，起碼知道開始派彩

Thanks Ching 頭先google過但搵唔到

中咗可以還返俾個fd

csl？

我都想成為你嘅fd

恭喜

又唔中

恭喜晒

中左CSL

今年都唔知買唔買到機

想玩FFVII DLC, 屌你罪大淨係出俾PS5

唉 聽日去附近game鋪行下

屌, 頭先做野唔撚記得左今日抽機去到四點, 仆街
又要等下次

今次咁多人中

想問CSL係送上門？

csl cls

係啊

唔知8點幾會唔會仲有機會

CLS今次咁撚多機?

molamola 想打下機都咁撚難

多條撚又唔中....cls

又抽唔到

6月先出唔洗咁急 國行出咗之後咩事都未知

4點半先記起有得抽

唔該晒

抽左三次每次都用四個電郵電話
都冇次中

cls咁多？

仲未中到

仲算唔算多

又唔中幾時先抽中我呀

將部PS1同PS4札埋一齊當PS5算

咁多人中

唉

Dllm又唔中

咁多人中都冇我，第一次開始抽到宜家都未有

X2

x3

咁多次都冇

x4

天黑了 還有燈 還有熱戀者擁吻 有情人鼓勵沒情人

Dklm
我仲要之前有係The Club 買過野

x5

x6

x7

Csl石沉大海是常識吧

成班撚屌未有機入咩機主討論區

唔知出GOW嗰日買唔買到pa5

又唔中

吓 ICAC淨係得閒搞市民捐款嗰咋喎 涉及權貴就落閘

x10

x11 屌佢老母

中！ CSL

x12 唉

算啦 抽唔到不如都係等 PS5 slim 反正部機咁鬼大都好難擺

終於收到 一個工作天後 即係聽日就攞到？

不過又咁講 通常Slim機都cut cost 隨時部機熱到痴線 買得Slim不如買Pro

點解會有sony ??今日唔係得csl

人哋係之前抽中咗 收確認Email取貨咋

冇返2 3年都冇pro版....

2023年啊嘛 不過上次Slim唔係同Pro同期出嘅咩？

一個工作天後應該指後日呀？

咩柒大作 都無晒影 ， 等下等下 都過左半年

由尻佢喇

好想打機🎮啊

我都唔知 所以上黎問

如果佢到時仲係繼續用ryzen 3000同rdna 2 gpu嘅話我諗都幾難出slim版

其實Slim機出嚟都嘥氣 專心整Pro好過 除非可以平好多

10日後拎ps5個制打mh
ps5 game而家我得fifa同maneater係玩緊,其他都係ps4 game

明天就可以上去拎得

26/3 個個都會玩switch

平常ching點知幾時有得抽 日日上個網f5?

有無人用 DualSense 充電座, 好似幾正

通常PlayStation HK page有講 你追蹤轉做最愛咪可以即時見到

冇份
已經冇感覺

Thanks ching

得罪講句
呢d座有咩用
叉電就咁一條usbc 咪得

如果佢係用USB插PS5屎忽會用 但係佢要另外用插座都係不了

用左2個月
好方便
要買

呢個抵買
好過上一代PS4果個好多
唔會再隊極都隊唔岩位置

佢依家部機咁大 slim版先可能返去正常size

有冇人收。抽多咗部想放

有

tg:

Toyikyu

初初係藍店睇Display都覺得大 不過玩咗兩個月又睇慣咗嚕 如果犧牲輕巧去換性能同散熱我覺得值得 反正我屋企好少雜物 安置佢無難度

不過Slim機一係2022年頭已經出 如果好似PS4 Pro嗰陣咁 同期出Pro再買Slim真係會好唔抵 明知佢啲Game一定有Pro機強化 到時你又玩唔到最佳體驗

原價再加幾舊 可以係你面前買碟 自用

講到佢好似會原價放咁，呢d炒狗釣魚留言都信，係都要比人撚狗咁撚

練得多就一插即中

唔通真係有人咁好原價咩
岩咪岩 唔岩價咪算

我都諗緊食唔食炒價買好

一陣屋企附近望下

上price睇最平都要5600

game鋪應該正常d 不過食骨

食完骨之後分分鐘貴過5600

請問之前中過CSL既爸絲
送上門既 送前一日會唔會通知聽日送架？

師兄 想問下CSL個中籤email address 係咩 non-reply@shop.theclub.com?

中果下係呢個no-reply@s.theclub.com.hk
買完果下係你講果個

日版都跌過5000

送貨佬只會當日打俾你
屋企無人 你叫看更幫你收可能好啲

down down down

因為我送屋企既 佢話6pm - 11pm
佢當日應該唔會好遲打黎掛？

跌都係件好事

有冇人知個跟機手制有冇保養？
個手制傻撚左係咁自己開 （可能入左水）

入左水？正常跟機都有保養

屋企無人認 我拎上手係咁出水
星期六上銀城比佢地睇下先

（維修部係銀城無錯呀可？）

物理學黎講唔會無中生水

入水唔係唔包咩

唔該晒師兄.

用左30個 email 電話抽都唔中...

俾人check到人為就唔保架啦

博大霧 or 等佢報價 點都平過買隻新 （應該）

全屋無人敢認

手掣有冇試水紙
Check唔到就有得保

夜晚都送又幾好喎。
你預佢送前一兩粒打黎

睇你入水程度
用風筒吹乾先

屋企人試過2次電話入水
2次我都幫手用風筒吹，然後佢地搏大霧去補養
第一次成功，
第二次被人發現，因為入面零件霉咗

sony store已經轉左可前往領取貨品

有冇人係送貨，個運單追蹤號碼仲未有資料唔通今日收唔到機

呢個好似拖板咁一開二，可以同時叉多一個手掣

我搵到個5100 買左 真係好想打機又抽唔中冇計

咁快買左，私讓定鋪頭

我ps4都係之後個復活節買，所以可以等下

要快手 同埋入左咸水就一定冇得救

等佢地連保養都過半年加有現貨，到時原價都放唔到

同你地班垃圾閪炒家講呀，自用啦柒頭

貨已訂
拎機個日一齊拎埋

知唔知點解你抽唔中？
因為大部分嘅貨就係被呢班食左你夾棍嘅炒家hold起左咯

Sleep mode個bug仲未fix

而家先食炒，會唔會on9 咗啲

又多個炒家多謝你助養佢地
Btw $5100 雙手制都係貴幾舊 係吸引既

而家嘅機有七成都比啲狗hold 起咗，點解啲狗企到咁硬？咪因為好似有個啲食炒嘅人囉

跳fuse

我知
兩條線一樣得
除左好睇 冇咩需要買
仲要封塵

係呀
一路屌抽唔到機，另一邊就係到益迫害緊真玩家嘅炒狗

咁如果我想挽又唔想等又唔想食炒價可以做到d咩之前amazon有貨已經第一時間去禁都禁唔到

上次我夜晚8點先送到屋企我估應該一日內派哂

有冇人係PS PLUS抽中 今日拎左機？

私

啱啱星期一收機，個送貨當日11am打俾我問我幾點得，我話要7pm，佢話太晏可唔可以早啲，我話都ok佢就話4點再打比我，跟住我即請半日等佢，但到四點無電話，我打俾佢又唔聽，佢六點左右打返比我話唔好意思好忙要遲啲，最後七點23個字先送到嚟，dklm用咗我半日假

單手制

我都係撳唔到，ps4 壞埋，上年仲買咗 call of duty cross gen bundle 添，而家我都無機打㗎，但咁又點？

我就係唔想比啲仆街炒狗賺，我比乞兒都唔會比佢地

即係淨機 + 跟一個手掣？

之前我都有個相熟嘅 friend 話有門路搵到 console version + $200 但要食骨（例如手掣耳機個啲）食到五千幾先得

其實信和黃金個d 要食骨 ，都係5千幾 咁寧願幫襯佢地
起碼唔係淨機

慘

咁我好似好唔低
RIP me

呢樣就睇你屋企有幾多手掣 好似我屋企咁四個手掣會輪流冇電，咁就好有用

你咪笑
我真係一啲事都冇
分分鐘係前批機既硬件問題fix唔到

我咪笑緊 做咩啫你

我阿媽煲湯跳左

聽日先係外邊聽日先拎

佢係再有包裝呀 定原盒送上黎架？

你咁樣養佢地
你預左出到PS9都繼續要食炒啦

無你地養，佢地d貨一蟹就拋出黎
知道無水賺之後出pro出ps6就無人炒啦

有外箱

屌你 笑咩笑 有冇機架

估唔到都3月，仲未有穩定貨源
睇嚟真係可以等買pro版

我都見到有人話有事
但我部機真係一啲事都冇
講出嚟多啲資訊分享下姐

我已經等左差唔多半年

你個資料咪話無bug
真係幾資訊性嘅又

呢啲我真係唔介意
反正我個部咩事都冇

無人care你感受唔好諗到自己咁高

你哋講到部部機都有咁
糾正下唔得？

其實我都唔care你點睇

正 有野睇

糾正 = 你堅持自己部野無bug = 大家都無bug
你係咪跳fuse跳埋自己

佢地係行機咩？無乜人講既？

你唔好依頭講唔care轉過頭全日谷住谷住
一陣搞喊你我都唔好意思

似你care啲wo

真係唔知喎 討論佢地係死罪掛

去洗個面啦你 糾正下啲眼淚先

如果行機+骨，無炒價成份，明買明賣無咩問題喎

咪理佢，佢串鳩過我地無機既人

咁勁
你打成日？
我用完叉就就夠用
試過一次打好耐插尿袋
Ps4時期有四隻掣
Ps5而家得一隻

咁搶口條友到底有幾犯眾憎

好難唔串
冇機教人點過save，仲要教錯晒
仲要講d我玩左成個月見都冇見過嘅bug

Sony夠好串啦
你買點數都比佢串親

原來係佢黎

小二花生

留名睇你地嘈

柒哥你放到部炒價機未

真係我黎

機都未到手
22號拎

諗住放幾多 夠唔夠醫藥費？

「Sony係咪咁撚串」

有冇師兄知ps4同ps5 可唔可以同時用同一個psn?

諗住放7500
有冇興趣

有 留wts

下次用顯示卡掘到d bitcoin買算

Sorry
罷用咗wts

咁留電話 我得sms

抽到個時好開心

但係1月買完返屋企到呢家都係睇過Netflix

呢家部機已經多塵

都可能食少少炒，例如機價+200~300 但要你食骨，仲要係啲唔出名嘅 game，ps camera 等...

呢到大把巴打同你一樣，但問題係炒賣個生態點解會繼續？

度度都有炒賣，但點解香港可以乜𨳊都拎嚟炒，甚至之前連壽司朗預約飛都拎嚟炒？咪就係供養炒狗嘅人囉

我都係到諗爆左DS仲有咩好玩

我重玩仁王 但係無乜特別

唔好咁勞氣喇，係最撚戇鳩炒黃牛飛先犯法 其他就無事啫

台積電d 單多到做唔晒，等ps6都得la

熱切期待班炒狗 蟹貨 自用
利申 抽4次都唔中
抽機就好似愛情一樣
機會都比左幾次 之後 熱情會冷卻 正所謂 可有可無
無ps5打 又唔洗死
大把野做/玩

買黎做乜, 而家又唔係有game

買黎玩ps4

要食炒價唔撚值啦

難聽d講
你地最大既敵人唔係炒家
而係班會食炒既玩家

戰神？60fps好爽

Pro版咪又係會炒

收ps5光碟版有單
$4850
tg: ggjcdtyv45

挽demon soul 同 ps4壞左

話咁快你地又多個敵人

挽乜鳩

你等陣唔撚得既咩

呢隻remake 撚值得食炒價玩咩

你連基本價值判斷都無撚左呀

我琴晚放左去廁所 抽濕

TG：ThisFatBoy

五舊幾水一隻remake
我都買唔落手

set緊機

舊game可能會玩玩既 不過應該無心機再爆多次

新電視玩4k60係咪好爽

今日攞機 要今晚返去先享受到

記得插hdmi4 再開加強

抽左 不過星期六先得閒

部機真係幾重

你搞到我專心唔到做野

你地係咪都係用X9000H？

我用緊Q70T

一陣收工落去拎機

等送

我真係咁諗

我諗住都係貴1000姐

ps5暫時有冇咩game大家覺得係好玩?

好輕喎

跟機果隻

咩黎
有跟game?
收工先去拎

係
Astro playroom
雖然短但好好玩
Feel到sony有擺心機落個手制到
仲有得見晒咁多代ps

仲有無人抽多左部呀？

TG

送個十幾廿隻都夠玩住先

幾時有下一輪抽雞？

CSL琴日抽既 已經轉左運送中

有無咁正

我都想抽中一次CSL

CSL好似最難中 Plus好似最易咁

aeon都一鳩樣 藍店我抽左咁多次都無次中

之前抽 每一個我次次都5 6飛咁入
除左plus無抽
到左琴日諗住等街貨賣先買
所以CSL都係入一飛 點知當你想放棄就中

岩岩入手等出靚手制再買

一擊即中

無知一問，啲遊戲 support 到 4k 同時 60fps 嗎？我見網上講要二揀一？

I see

知唔知而家暫時有咩 game 做到呢？

唔太確定 好似係Demon's Souls同Spider-Man ，其他假4k60就多

呢兩隻好似冇1440 60fps

No man sky 仁王果類舊game

自己google

Astro playroom

呢兩隻好似冇4k 60
得1440 60

自問自答

字都未撚識打，原因佢係弱智

咩自問自答
改返少少字眼

對馬 gow依啲都有
爽左好多

二簡一多數係光追同60FPS

光追用黎影相，實際玩一定用60fps

光追多數影相嗰陣先開
玩gg同control嗰啲game 60fps係爽好多

不過重有好多game重行緊60fps但未上4k
Example apex

啱啱拎左機，今晚有得玩了

睇你開唔開光影追蹤

多謝樓上咁多位解答

以為pro 版貨源又會穩定咩
到時係咪又等埋ps6

香港乜熱門野都係要炒二野先

2023年出Pro真係第一水排隊算 我唔想再好似今次咁要抽 搞到我等咗兩個月先玩到

以為Ps6 貨源又會穩定咩
到時係咪又等埋ps6 Pro

炒賣咩地方都有，但係香港，係特別走火入魔

到時可能要早兩星期排

係我太信任佢Servers 仲係屋企準備定個壇衝入個web 如果當日乖乖哋落去排 根本即日朝早都排到

呢期直情無game出..

因為知冇機出嚟盞自爆

隻阿婆game 出新trailer

請問部機set up去到話裝碟嗰度後冇畫面，等咗一個鐘，啱啱重開都冇畫面，巴打有冇見過呢個情況

睇ps page個個post都怒屌sony都幾好笑

第一日睇？

聽日去logon拎機,成問下爸打們有無咩要特別留意

playstation 基本上每一個 post 入面每一個 comment 都係屌

有時見到啲人屌班玩家成日屌sony都好好睇

琴日先開始follow

屌佢連重複買都禁唔到，收撚皮啦

更新隻game 4x gb，周不時彈無法下載或複製
跟住又要自己手動去 重新下載 救命

除咗公佈FF7R免費嗰個post 😂

一樣有人屌

PS5冇得SET同時下載幾隻GAME架?

可以
但最好唔好

終於拿左機
配部x9000h 好撚爽皮

我都費事幫佢兜啦
Ps5唔係樣樣野都有bug呀？
雖然我冇set過
因為都down得幾快

除左Sony x90h
仲有咩4K電視好介紹
x90h太大部同有啲貴

8000-8500h
60t

咁都貴
性價比高

出下載錯誤

佢都話太大部
我自己房就放43 8500h
正

好似down dlc試過
最尾唔知點del再down過

如果你預打PS5要HDMI2.1既話黎黎去去都係果幾部 想平就水貨啦

咁剩係講大部放唔落咪得
就算平佢都係放唔落
50幾吋放廳唔叫太大部

有冇師兄加5舊水 加多2年保養？

用緊x9000h
想問要hdmi2.1
係咪要另外買hdmi2.1既線

原裝ps5線唔知咩格式

條線已經係2.1
除非你玩開好野

今日去拎機，見到兩個人，每人兩部，唔知點解佢哋可以抽中咁多部

而家聲稱有 shortlisting，之前連中兩次藍店嘅人大有人在

X85H無HDMI 2.1

可能兩個 psn account，咁啱又係中兩部囉

香港出左Plan?
我知日本可以4400円延長一年

我係豐澤

咁可能係佢地好運囉

豐澤啊

想請問下如果係豐澤攞機，仲洗唔洗登記保養㗎？

想問下 出面市價幾多

5400 單手制 光碟 算唔算貴

5200單手制

單手制5300已經算高

我都用緊

用緊sony 部A9G，HDR淨係support 1080p

你應該係錯setting 唔可能咁樣

下個PLAY AT HOME會全免的是HORIZON FULL VERSION

Horizon ok啦
之前特價買左完全版都唔覺蝕

希望今年Q4會有HORIZON 2的消息

好彩無買DLC 同埋變相唔使再入碟 我都懶得搵返佢隻碟入

有PS5嘅巴打有冇人買外置SSD

𣈴撚準備
PS5 機主討論區｜個個都抽機唔通個個都想抽機咩 (33)

用舊ssd 加外置盒用住先

想問點分行/水貨
約咗同人換機，條友好順攤咩都ok

叫佢影model同SN張lable check下未得lo

等佢講M2要求後會先買內置SSD

如果隻game ps4 dynamic resolution，去到ps5會唔會有改善？會唔會減少咗降低resolution嘅情況？

電視冇hdmi 2.1影響係咪好大？

應該唔大 暫時最大用途係4k120fps 不過PS5無幾隻game做到

遲下update左VRR可能會明顯D

50吋既話Sony x90j
如果再低budget 有人推介我LG NANO86

各位巴打 如果想問電視問題可以去隔離電視post 果邊巴打pro好多

人地問外置

本次官方進一步宣布， 「Play At Home」將於 3 月 25 日起提供第二波免費遊戲，詳細如下：

3 月 25 日起提供

PS4《Abzû》、《Rez Infinite》、《Subnautica》、《The Witness》
PS VR《太空機器人：救援任務》、《Moss》、《Thumper》、《Paper Beast》

4 月 19 日起提供

PS4《地平線：期待黎明》完全版

終於等到地平線

仲有咩獨佔未免費過？

帛金本篇 未玩過dlc
可以撚下

新果堆
舊果堆好多都free晒

FF7 remake part 1 ps plus左
The last of us 2送都唔撚玩
Spiderman我買左ps5合集
對馬308買左
希望唔好再免費

但黎緊要忙mhr無時間

PS5 機主討論區｜機你有無 (33)

實free啦

spiderman miles morales係咪靚過remastered唔少？

玩落差唔多
靚小小掛
我開rt 60fps